想見識下祖國嘅榮光

睇翻612嘅片段，其實國歌嘅意境都唱幾啱。
但小弟唔識剪片
有無巴打絲打可以幫過忙？